# amphibiens : environnement R

Analyse des données amphibiens de faune-bretagne

Scripts en environnement Windows 10 et Linux

## Scripts R
Ces scripts sont dans le dossier "scripts".

## Scripts sh
Ces scripts sont dans le dossier "scripts".


